[勸世文]天埼講過：愈憤怒愈要冷靜

琴日結果成唔成功 其實冇人知
我地留比未來既歷史去判斷

反而係大量p牌仔/阿蛇係到帶風向
然後大量分化撚同道歉撚上撚哂線

講左十萬次現場錫春袋都唔撚割
衰左咪聽日再黎囉
走左又冇咩損失

而家係講緊係機場走唔撚到真係困獸鬥
而家班狗咁撚癲冇哂人性
又玩扮示威者衝突 人地都話到明示威者唔破壞唔出手 背後意思咪搵幾隻狗換黑杉搞破壞就出師有名
到時班手足比人捉撚哂又傷撚哂

手足唔係你地既軍隊 亦唔係你地既奴隸 大家係有共同信念先互相尊重出黎一齊抗爭 唔該你要尊重每個人既諗法 呢個亦係現場判斷點都唔割既理由

然後最厲害有人話我咁諗係淆底
咁怕狗隻唔駛成功乜乜77
仲有唔少人自己打擊自己
係咁自己話自己柒左
又道撚哂歉話自己係散水撚

我想講從來都唔係怕犧牲
係怕
無意義既犧牲

係呀留守係會集中到焦點呀 咪比班狗慢慢各個擊破 拉左一個就少一個 到時咪冇撚哂人囉 同雨革一樣繼續死守啦 繼續相信留係到就會成功啦

現場資訊如此混亂 擇日再戰唔係逃兵 唔係逃避 要笑我地散水撚就由佢笑 笑到最後既先係贏家 而家一日未贏就不停分化互屌

政府都唔知幾撚開心

道歉果d先最撚好笑
唔知佢真心 定想扮慘分化
一係就係心態唔好 覺得出黎一定要勇武 冇衝到就覺得出黎哂左 而家去玩咩屌你老味

又有義士/扮義士係到係咁話好嬲今日輸哂
又話你地對得住女義士咩好撚失望 之餘似類 係到嘗試分化 結果真係好撚多人信 真係笑撚死我
我屌佢地分化屌返我轉頭
女義士已經犧牲左隻眼 你覺得佢好返之後見到我地咁樣自我分裂好開心？仲要拎佢件事出黎互屌 政府就最撚開心啦

唔該你地尊重返大家立場 咁多人諗法一定互相不同 但我地互相有共同目標

見到星期日既事我都好憤怒 咁都唔代表我要放棄冷靜去抗爭政府 你愈衝動愈會出錯 愈會提早令抗爭結束

請大家記住
現場錫春袋都唔撚割
現場錫春袋都唔撚割
現場錫春袋都唔撚割

覺得係錯左既下次做好d
大家可以一齊反省
但唔可以互相指責 自我分裂
尤其係指責過左去既事
唔走都走左囉 一係返去一係撤退
屌住黎撤退過癮d？

Sorry我見到大量分化撚 風向狗出現我都好唔冷靜打左咁多字

自推十次

9

推

push

721 811

叫人走無問題
但屌人地唔走 話人係鬼同送頭就大問題呀

無錯 所以岩唔岩都好唔好互屌

陳雲：（接續策略帖文）我們暫停衝擊的時候，國際社會就找到安全的反應時間做事（safe reaction time-span）。目前港共已經犯下最殘暴也是最明顯的人道罪行——警察開槍射盲女性救護員的眼，我們就在此暫停衝擊行動，轉做和平集會、展覽、宣傳，也請外國領事來監護我們的和平集會。
這是給予外國政要一個安全的反應時間，令他們可以譴責香港政府的殘暴行為。而因為我們已經暫停武力衝擊或武力抵抗，我們不會犯錯而令這些外國政要尷尬，例如當外國政要譴責香港政府殘暴的時候，我們第二日就在衝擊場所傷殘了一位警察或打死一個黑社會，這會令外國政要非常之尷尬的。
我是進入了禪定狀態給大家行動意見的。
玩外交關係，是這樣玩。香港建國之後，我會退出政壇，但我會持續講授這些策略給香港新一代的外交官，玩死中國。

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

yes

我都好嬲，但係我地要贏
贏左我地就可以慢慢報仇

所以你咪俾人拉